[堅持‧承諾] 不分和勇 抗爭融入生活 二百萬人日常活動

之前錯台重開

首先，好重要
今晚黃大仙/車公廟/維園見！

抗爭沒有降溫，不會停止。每個人都係自己崗位做現時做到既野。如果你覺得靜左，只係你靜左。唔好麻目，諗上自己可以做D咩，可唔可以做多D。
以下係香港最少想改變嗰200萬人都應該要做既野，而大部份人都冇上LIHKG，所以大家睇完幫手Share出去，俾所有和理非所有手足。

1. 黃色經濟圈 拒絕無良藍店 殺人紅店

香港人支持黃色經濟圈時應已察覺，要一下子謝絕所有紅藍資本，好影響生活。
怕麻煩？已經有人擁抱更多麻煩，做左一系列既APP/ TG Channel，再整合做文宣方便你，請你Save左張圖，然後Add to favorite
堅持黃色經濟圈。生活習慣都改變唔到，談反抗？復仇？光復香港？
200萬人當中，一定有一班人因為麻煩，而忽視依樣野。既然不能一步到位，最少要循序漸進，先抵制藍紅大企業大集團，集中火力，逐一擊破
支持黃色經濟圈，最簡單由飲食開始。最少裝WhatsGap，和你Eat等等。一打開就有地圖，冇心機搵黃店至少唔好入藍店！

2. $1和你交
除咗稅之外，但凡關於港共既繳款，水費grantloan，請堅持$1交。
攻略：
當$1交錢出現既時間，港共有相應措施，限制每日交易次數，令$1交錢門檻上升。
記住，不論所有抗爭行為，對方一定有反制措施，依個時間要做既，唔係話依招冇用咁樣唔Work
而係要因應佢既反制措施再諗行動。
如果因為門檻高左而放棄，麻煩左而唔去做，咁樣每個抗爭行為都一定唔會有用。
因應佢既措施，我自己開多左3個銀行Account，冇IT背景上網自學Python，寫左4個Prog，每個銀行每日交$50，5日就可以交$1000，20個工作天可以交$4000 (仲有個別銀行係冇限制架)
如是者我每個月既電子月結單係80頁既$1
面對極權阻撓，我地要做既係堅持，反抗，絕對唔係放棄！

3. Twitter Reddit 聯署 國際戰線
Twitter TG Bot:
聯署Channel:
聯署機攻略:

Twitter 聯署係最容易，小朋友都做到既野，每日抽少少時間，禁兩個掣。
同樣地，有手足已經將好麻煩既野自己做曬，為既係令大家可以更方便，希望大家可以一齊堅持落去。
聯署Channel只要有10萬人，而入左去既人每次都簽名，基本上聯署一出，就可以夠人。當然10萬係唔夠，愈多愈好。

比較難做既係，支共已經有大量網軍係唔同平台抹黑香港人
大家可以係Reddit Twitter幫手解話反抹黑，俾更多外國人知道真相。
如果失敗，共產黨最後一步係抹殺香港人，共產黨一定會咁做。

4. 文宣 日程 快閃連儂開花
快閃連儂開花:
文宣集合TG:
每個地方都係連儂牆，有攻略有教學。

最重要快推日程！
平時可以幫手Share多D文宣 日程 Airdrop又好 諗到既都去做
要知道依加班狗追住文宣組，連儂手咬，亦有好多人被票控
唔好再期待其他人去幫你做你應該做既野啦

煲底見！

香港人 煲底見！

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

推

推上去

支持！去撐黃店嗰陣順便幫佢哋登記飲食界！

[狂推行動po] [超容易] 一文睇晒飲食界戰線點玩，所有人都玩得！（有埋表格）

唔該巴打

巴打推得落力過我

推！

大家唔放棄唔係口講架
依啲已經係唔麻煩冇風險但係必須要做嘅野

業餘推post